其實空中服務員形象咁低，係咪因為以前成日係secret group屌客做成？

我肚餓食個杯麵都屌

杯麵

CC台敵人： 中共 拜燈 空姐

問佢拎杯水都比盧屌
要自己行出去拎

比*佢屌

飛雞：我地唔係待應呀

你係咪攪錯左？空中服務員係被服務嗰個

入黎就係想睇杯麵

又係喎

係，做服務業又要屌客
做份內事都話好辛苦
辛苦係應該屌公司唔係屌客
唔通個客心情唔好仲要同你笑吟吟
又唔係冇俾錢買機票
你有咁既服務就會有人用
你唔比咪話冇，下次搭第二間
生意唔好都係要炒你

咁係咩呀？

覺得佢地怨氣太重
幾個舊同學都幾fd，做左空姐好多年
屋企環境好ok，真係貪份工夠他條又多假
自己都心知肚明
但人地一講就要講到份工幾慘幾慘

最近傳炒人
個個ig upload一堆堆story
叫人唔好再問佢地係咪會比人炒
eg炒左係咪養佢 唔係唔好問
其實問得都係關心下者，有幾可真係會幸災樂禍
覺得佢地班人性格都幾閪

本身做得空中服務員大部分個性格都係介意人哋點睇自己
好景果陣就想俾人知自己世界幾精彩幾美好
到而家自己逆境
都係叫人唔好笑柒自己先，有好介紹先好搵我

比幾千蚊買機票 叫多個杯面都唔撚比
幫公司慳埋入你袋咩

呢樣真, 拎個杯面食好似大罪過黑警
話d味會令到其他人都要食
屌你我肚餓就食野架啦

但其實佢地黃金期都係10-15年, 之後都要轉型轉行啦
所以佢地首要目標都係嫁個好既就算

我都想知
會唔會我地誤解左班飛雞對我地主要duty只係落機個時排係門口扮晒野笑兩下
其實係空中服務員(Captain)

自己行出去又屌
唔該唔好行嚟行去阻住我哋做嘢好冇

之前睇晚吹又要威
佢哋話1個叫其他人會跟住叫

咁畀人炒就個個都有怨氣唔想畀人知嘅

但係平時返工受人氣要上公開嘅secrets怨真係唔太好
啲客會心理上覺得唔舒服
啲管理層又難做
搞cheap埋自己

服務性行業真係唔好一路做一路屌

衰太得閒

無拿拿又搵D野出黎玩分化轉移仇恨對象
連登仔過左成年如果咁撚樣都中計真係好撚野

養呀 係咪可以屌先

其實有咩服務性行業唔講閪客， 果條診所姑娘講到出書㖭啦

做完份內事要上secret屌客
又話咩一個叫杯麵 之後隔離左右都會叫
俾我感覺就係 大佬你唔好搞咁多野 我唔想做咁多
茶記D阿姐仲好服務過佢地

有空姐/空少朋友都會見識過
最鐘意係ig講d客乜乜乜
又話d更點點點，d人點點點，講埋d得佢地識既jargon
心諗個個返工都係咁架啦
係得佢地咁撚鐘意係ig講自己返工d details

佢地平時唔好成日係ig曬呢樣屌果樣
俾人炒果時咪唔會咁多人問囉

上星期先有篇空少文 仍覺得自己比一般人高階級...

講還講
真係會影響品牌形象
診所/公務員secrets好少開公司/部門名

航空公司最賺錢係靠嗰班loyal frequent traveller
你係咪真心咁serve
人哋feel到
攞少少嘢閪哂面 人哋睇得出㗎

屌客都顯得你唔專業啦
你話自己開個chat group屌就唔同講法

真成日講咩red eye flight 又話咩同邊個buddy同一更

呢樣唔做果樣又唔做
請佢返黎把撚

公海太多空姐淫亂派對相

空中服務員secret 教師secret 護士secret

全港最大3個職業group 3個職業共通點係多女

其實係香港啲航空公司係咁

歐洲果啲不知幾friendly

一個食就個個都話要食
又增加工作量

全世界係得香港人會屌客

冇呢d page之前都係低架
air waiter/waitress

真，呢個工種跟本係俾閪女人做高級雞吊金龜用，其實係假甩底毛，可有可無

得女會咁唔忍得
少少事/份內事都要講一餐

明明係下欄野工作扮上菜專業

唔止叫杯麵啦，拎多幾杯水都西你面
仲要懶係高人一等咁，特別係cx
其實咪又係侍應

但自己又狂食狂飲公司紅酒，玩爛個制度結果一野bam鳩哂

一路嘅認知佢哋係侍應

我同意，佢地開埋d secret group屌客，仲要西口西面咁，被人炒左咪做服務性行業囉。

唔做咪0工作量囉

空中巴士服務員（侍應）

其實其他人唔叫，係因為唔知有杯麵啫

求仁得仁了

咪又係對住啲高Tier嘅會員烚熟狗頭咁

男人天生就對周圍環境既潛在既物理性危險比較敏感
女人天生對係社交上有可能冒犯到自己事情比較敏感

問佢攞罐可樂， 佢話要等喎！結果等到landing都未有

屌客 屌到出哂名

推 黃之鋒：泰國網民無法聯署，由奶茶聯盟接手聯署 - 分享自 LIHKG 討論區

係因為貴做成

上飛機仲想人服侍
自助餐黎㗎自己出去攞啦
多謝加一服務費

點解唔見有m記secret、茶記secret
人地工作量多過班空姐幾倍

其實係佢地太睇得起自己

Show off

ture 但係啲女人好多都太敏感少少嘢都自己放大咗

同邊個buddy一更真係好煩
識個個做空服都係乜9都po ig, 根本佢地就覺得自己周圍飛好勁，成日打句「後生就應該見識世界」
得啦得啦俾個叻你地

會俾飛雞SECRET GROUP暗屌既客根本唔CARE你暗屌佢

點比呀 空姐有training 過架
Train過點屌客

佢人工suppose包埋幫嗰倉嘅客淥杯麵㗎嘛
又唔見佢地屌話商務/頭等要預備welcome drink，食餐飯要幾道course麻煩

香港做客要笑笑口，serve你果個就閪面

貼士俾唔夠10蚊美金又上secret屌鳩你呀

連登不嬲都笑9空姐
係咪茶餘飯後少少話題都叫轉移視線
仲有空姐講幾句同黑警殺人真仇假恨點會唔識分

叫你沖個杯麵者
人地做餐廳都係咁出野食
都痴撚線

CC台敵人:所有人類
發生任何事, 一律抵死

你問下你地自己 邊個會想做多野架
差在有講出口同冇講出口啫

真係可能人嘅差異

有次搭漢莎等去廁所同個德籍空少傾計，傾傾下問我坐邊之後比頭等野我地食

唔係話貪人地啲乜，但係做呢啲「無謂野」對方會記一世

呢個真，我真係未見過歐美澳航嗰班空服會屌客，我唔駛好似日系咁跪地吹簫，我要求你唔好屌我姐

真係未見過其他行業成日post自己更表

全職pr 公司開多一千個acc 去扮中計有幾難？
最緊要自己唔中計，識得理性分析

因為啲空姐持住靚少少，對連登毒撚矮柒肥望都唔會望一眼，班肥婆樣衰四眼豬扒見空姐高瘦靚更加想佢哋落地獄。

形象低只係網上班樣衰怪開足火力踩低人哋

eg炒左係咪養佢 唔係唔好問

其實跟住又點唔係服務範圍內咩

個問題係當一個職業有一個行為恆常化咁就係你的duty之一
點解你會當d客的requirement係extra workload
而唔係覺得成程有得休息係bonus呢?

酒店業準備接棒

單純係因為機票平左好多姐~

珍
我生咁靚女 化晒妝
你問我攞杯面？
你無野下？.jpg

係雞

高級侍應囉

結論：香港人就係閪就係冚家鏟
垃撚垃的香港人
做客又係咁 做服務業又係咁
一無是處

咪係
唔通我做緊份project 老細又塞份ad hoc來
我又要上ig話老細好野蠻 要我做多左野咩

高級雞？唔覺喎。

夜晚機瞓你就瞓啦，食麵食到（薯薯）聲，嘈住隔離呀！
食宵夜食杯麵無益呀。嗰幾個鐘忍下啦死肥婆

睇撚住你班手畜先啦

空中服務員理鬼得連登仔點睇咩
得連登仔先開口埋口話人係雞

出去返工個個男人聽到都扯左先

Working holidayee 啊

拎飲品 淥杯麵係職責所在 又唔係D咩無理要求
其實大家張機票仲包左好多野 只係好多人唔知
例如眼罩耳塞 小朋友有玩具紀念品 啤牌都可以問佢拎
如果個乘客想要返自己俾左錢既野 空姐都唔滿意既
咁真係冇野好講

收費入場門檻比一般一樓一企街高，亦唔係人人屌得，所以叫高級雞

男人咪當佢地係雞 屌完咪算 on9先會娶隻雞返屋企

我以後每次搭都自己帶個杯麵

扯旗咪又係想屌
過人世咩
係咁受歡迎就唔洗成日同黑警pair up啦

我就成日都認為應該搵看更replace空姐
與其俾佢哋閪面，我寧願自己行去攞杯麵自己淥
費事勞煩班公主

係，姐係你d工都係垃圾工
你俾錢搭econ係垃圾
佢跟機搭j class好撚爽
做撚完空姐講到搭econ係難民咁
明明做空姐前咪又係咁搭

Ching係咪有咩誤會
其實依家做空姐門檻係好低，唔洗靚，身高限制都低咗，因為位多咗好多，唔係好似以前咁難做

其實有幾高？ 最多等於高級餐廳既侍應

廉航之後hi客多

佢地係覺得整杯麵好辛苦

記得好多年前去茶餐廳嗌 奶茶咖啡, 要求少甜少冰少奶 會畀櫃面水吧少返轉頭, 而家都唔會啦。

空姐空少嘅服務幾時有改進過？

呢個真明明以前都係坐econ
之後開唔到j class就post ig呻
乜鳩都放ig好煩

樹大有枯枝
至少我識既都又黃又靚又好

因為杯面唔夠貨就仆街 本身好似得十個左右
香到啲人個個都話要 冇得食果啲好易投訴

係呀 以前D中學女同學做空姐都好快嫁人
有個好靚既仲嫁左個有錢人 傳聞話係飛機度識
可能空姐呢個職業會易D搵到筍盤？

空中服務員係服務個機師，
而個機師屌佢哋，佢哋咪屌返啲客囉

真正見識到世界既係創業個班人 亦係最少既人
乜鳩空姐 working holiday都係扮哂野

你嘅無謂野係指香港空少定係你個德籍空少？

唔講點曬呀

被客屌

識十個六七個都唔靚
不過我諗呢啲嘢都好主觀
但聽到就扯咗先係依家年代嚟講係誇張咗

曾經聽過某空姐講過

一有客要杯麵就會落凍水沖

唔覺有幾靚囉

仲有教畜都係

係空中雜務員

咪係

靚過大部份觀塘區嘅OL

形象低係因為連登成日屌啫

拎杯麵有咩錯咁都比人屌

利申無拎過

啱呀，一係就唔好提供

咁關客人咩事，餓就要食野嫁啦

至少叫杯面唔會黑我面

呢個我都唔明， 老實講， 有時返工啲女成日講話又爆又盛， 我都有同佢哋講話班班機都冇幾多個客嘅話就大家連工都唔洗返啦.... 佢哋唔一定係屌客， 其實主要係屌公司係咁cut 人手，又要加工作量呢啲

當然有邊個返工唔想日日等出糧又乜都唔洗做呀

而家咪見識到個社會有幾現實囉

我買D上去比你派好唔撚好????呀空姐

叫價高就得架啦咩 有人要先得架

女人 通常都自我中心為首要 下下諗左自己先
男人 就比較傾向聆聽同分析 唔會下下一定要自己行先 大局為重D

馬會聽電話都有training 啦
保安攞牌都要training

有training過點分邊d客好洽d咋下

的確香港好多閪客........

想溝空姐, 成日溝唔到.

啱啊 你備唔夠貨關我鳩事 最黑人憎係班八婆做份內事都係到嘈怨巴閉

風光個陣要人like 出事個陣又唔俾人笑

屌你做乜9呀

溝完你就知死

但係你又鐘意睇喎

就正如你多project都會呻啫 唔通你會好似你上面所講咁樂觀咩
其實呻下冇問題啫

食杯麵會話你乞兒

無錯，唔撚知以為d杯麵係佢地私伙嘅

自認高人一等 而家淪為連登仔眼中嘅雞

識親啲做過空姐嘅都自我感覺良好嗰啲嚟，
狗眼看人低嘅都唔少。
基本上空姐Group就係八婆圍爐Group

不過我唔會話佢哋係雞囉

試過搭一次廉航，條走廊勁窄淨係行到一個人左右，去廁所嗰陣要個空姐讓一讓，比個空姐話9我唔好得嚟行去 (個空姐肥過我 同埋我淨係行去廁所冇行嚟行去)
台灣 韓國啲空姐服務態度好好多
香港嗰堆又樣衰又西面 客要睇佢哋面色

客故然係閪
打依份閪工嘅人一樣閪
繼社工 教畜外，又一閪工閪人

仲有社工

點屌你法

其他航空公司的沒有問題，不過CX的形象低你搭過就實知點解

上次見到個毒撚
唔小心摸到個屎忽就報警拉鳩佢
人地靚仔少少就抄人牌 約人 上床吧

我學d空姐既言論姐😂😂
佢地個d group真係咁講

之前我都係 已經特登行埋去問佢攞杯水 唔洗㩒鐘要佢行多兩轉 講晒唔好意思又唔該 都閪我面又盛
成堆鬼佬係咁㩒鐘問佢地攞杯麵又問有乜味 想攞零食又係咁問有乜揀 又會笑笑口好好禮貌仲每一款攞出黎比人揀同介紹你同我咪又係香港人 serve洋腸馨香啲咩 真係閪撚到呢

返工做野又話辛苦 又話唔係幫你拎gip 唔係幫你煮杯面
吹撚到維持航班安全

連登開壇到而家不嬲都笑開空姐
On9仔懶醒

啲CA係咁
見你Local冇Status本身已經西
對比啲鬼佬＋有Status之下嘅Service態度，真係天與地嘅差別

唔知係香港先係咁定點 搭過其他航空公司 人地係主動捧住周圍問人要唔要

人地做到踼晒腳，放工都攞黎抖啦，邊有咁得閒

無錯，香港文化就係一路屌一路做

你幾時見過四萬咁口笑和好好招呼？
某些高級人工打造除外，如5星級酒店，蘋果

你CC tai元老定邊位？

你搵下keyword飛雞就已經有一堆舊post

★業績差，會否又炒大量飛雞？

呢個post 2017年
我心諗點解成班人對弱智連登仔笑空姐好新鮮咁

我中文唔太好
呻好似係私底下，公開就好似係叫做唱
仲要畀一班潛在客人睇佢點係唱緊班客人

又老實咁講，唔係我睇唔睇得開的問題
你畀幾多project我都好，我份工黎
做得切咪做，做唔切咪投訴我炒我囉
咁唔通我屌我老細畀d客睇？

但教師同護士要考牌讀幾年書，空中服務員讀幾星期training咋師兄

以後ig bio冇得話自己係full time traveler 啦

有冇諗過香港客太西先屌

Post自己ig有咩問題？又唔係dm你同你講。

有時Ig一係post相/story都係一門學問
Post食好野相又比你屌扮野
Post返工開心相又比你屌哂命
Post返工嘅負面野又比你屌話煩，個個返工都係咁架啦
Post自拍/制服相又比你屌係雞係飛雞
唔post野又可以比你屌比人包咗

你唔中意嗰個人，佢post咩都係錯，Post咩都係有目的

Ps: IG係分享自己生活比好友睇，你唔想睇嘅可以unfollow，因為比你d心胸狹窄嘅人unfollow係唔會有人知，亦都唔會有人care。

咁係你無知姐
其實你可以問咗人地post roster嘅原因先再屌
有人post roster 可以係哂命有靚機，亦都可以係太爛睇下有冇機會同ig其他同事調
唔好下下先入為主咁去批評人

大部份外國客(鬼佬，日本人，東南亞)的確有禮貌好多
大部份香港人都相對地串d冇咩禮貌，大陸人係冇禮貌但唔會串柒柒。

所以你覺得d空姐對住某d客會nice d主動d係有原因
將心比己，你返工有得簡，會想serve nice嘅客多d定又串又扮款個d多d?
正常99%嘅crew唔會見你係local就黑你面，如果有一係你好唔好彩你可以投訴佢，一係就你自己本身都有好大問題

大家不妨留意下，反送中最上報最大聲個堆人，即係黃店，教育界，航空界之類，都不約而同有清算啊，人格抹殺啊，話人係雞啊。
對於樓主話人形象低，但事實係空姐去從事性工作，係會多人幾舊，而我反而未見過有人會俾多幾百去同保安地盤做愛，當然啦，尊重人係好基本嘅家教，可惜唔係個個有。

咪即係長期飯票

因為對制服有幻想

有啲真係好閪
成日扮唔識聽廣東話
有次隻手傷咗
問空姐幫手托一托將手提行李放上去上面
竟然串9我話自己都放唔到就寄倉

咁係機上食乜先唔會俾空姐話係乞兒

咁你睇呢個post咪知唔鐘意既人有幾多囉
分享下生活點滴冇問題架
其他野係你上綱上線姐
咁多個行業係得你特別乞人憎
咁係邊個問題呢？
成個ig都係屌客屌更乜乜乜物
咁我unfollow你乜一樣可以話我小器
用返你個道理
返工唔開心咪quit囉，唔會有人care

屌你老母咁咪擺多啲上機囉

你用佢嘅free service , 你就係乞兒

本身就好安全，係佢哋學撚埋POPO思維，假設任何人都係恐怖分子會劫機

喺飛機上面阻撚住空姐入駕駛室食雪條已經係死罪
邊度得鳩閒沖杯麵俾你班撚樣

點會唔夠貨，屌你老母馬多夫騙案咩

懷疑係香港staff先咁
啲賓賓空姐空少幾nice

其實係
做唔做雞我唔知
剩係知佢地好多野都可以屌一餐
有時d客唔係太閪 都要俾佢地擺上group圍剿
講真 對客係咁樣架啦 香港咁多服務性行業
有時覺得佢地都攰 客人有時都好閪
但真係得呢行咁多人上網屌返客轉頭

而家可能未知死, 想溝..

ex9actly
所以飛雞都係自作自受緊

咁都有方法揾老板？

其實空姐有好有壞
成班連燈仔笑人地飛雞
知唔知85大三罷, 有幾多手足幫手罷工
癱瘓左機場交通
要屌某D "飛雞"無問題, 例如果堆水炮車臭閪, 藍絲臭閪
但唔係個個空姐空少都係咁垃圾
比著我係航空界手足見到連燈咁真係會好撚失望
雖然大家都知連燈好多風向撚,打手, 5毛, 假膠

你話我仆街都好，777就識得屌佢唔識檢討自己點解係咁俾人屌，空姐呢形象低就屌人無諗過自己罷工乜乜柒柒。無錯空姐係岀咗好多力係反送中時期，但一單還一單同時你地真係好多雞好淫亂先會俾人係咁叫飛雞。你唔見連登仔叫酒店妹係雞？形象係自己成個行業造成，把口係人地身上，你地愈反擊就愈多人講你地係飛雞，做好自己等人自動收聲好過。

因為成堆藍絲走晒出嚟抽水...

on9 有人做雞=全部人都做？ 再講又唔係咩傷天害理嘅事， 人哋又冇毒打市民， 又無見你後生就要搜你袋， 又無掉人落樓， 講到十惡不赦咁

你明唔明個logic係點架
既然你都agree分享生活點滴係冇問題
咁人地ig post自己生活嘅不滿又有咩問題？

Wowowo
返工唔開心就quit，同ig unfollow人 係可以相提並論？

你係要為鬧以鬧都冇辦法
希望你真人唔會咁講野，因為真係好幼稚

個d 乜野secret 咪屌

要飲野唔好禁鐘叫佢地行過黎，會比佢地話係咪殘廢唔識行
要自己行過去問佢拎水嘛

跟住之前d 咩空姐寫網上d blog 又話咩搭飛機10大規距
其中一條就係唔好禁鐘叫佢地行過黎
真係痴撚線

身邊唔係做空姐既
無論男男女女都覺得佢地咁樣好討厭
你出outport影下相打下卡得真係冇乜意見
少少野都係fb ig圍爐屌客真係某d行業先會
空姐就係其中一個
唔信你fb搵下有幾多十萬個空姐屌客page

其實呻已經係由私人野變做公開既動作黎啦 差在範圍有幾大
即係咁 唔係個行又點會入個行既乜乜secret呢 公道啲講